《如果你我有緣，明天我會再次遇上你》

本故事內容純屬虛構，如有雷同，實屬巧合

頭盔

lm支持

帶定好

穿越時空就14天㗎啦

好撚柒呀 過街老鼠的練成

唔洗練，本身就係

我睜開眼，發現自己正處身在一條四下無人的街道。

我用雙手撐起身子，並開始觀察這裡。

我走了十多分鐘，看見一間名叫「人生工坊」，外表像工廠的建築物。

我走了進去，探視着。

裏面有各式各樣的機器，置中的那一台至少有2-3層樓高

「請選擇。」一個操作介面凌空出現。

【在明天，能遇上和你廝守終生的人】

【享有無限財富】

【長生不老】

介面顯示着三個選項。

單身20年的外，亳不猶豫地按下了第一個選項。

「選擇完成，正在退出工坊」一把電子音説。

然後，一陣極沉重的金屬音響起。

「崩----」我張開眼晴，看着身旁的單人床。

「原來係夢。」我自言自語道。

【08：00】我瞄了瞄電腦桌上的電子鐘。也許是那個夢的關係，令我總覺得好像很累？我走到客廳，喝了一罐咖啡以保持清醒。然後，我便躺在床上思索着那個夢。

人生工坊什麼的...是我看太多小説了嗎？算了，也只不過是個夢嘛。在我從思索中醒過來時，已是半小時後的事了。

由於不是假期，所以我在吃完一塊亁麵包後便拿起我的側肩袋出門。

「喂，阿凌」在我踏入閘門之際，一個壯健的男子叫了我的名字，張詠龍，大概是唯一會向我搭話的人。

「做咩？」我看了看他的臉，邊走邊問。

「你睇下，哩條女好靚！」他向我遞上一張照片。

「你琴日唔係俾過我睇啦咩？」我瞄了一眼那張照片説。

「冇喎，我今日先攞張相....」他朝我反了個白眼。

是時間回溯了嗎...？不對，大概只是所謂的概視感吧。我推翻自己無聊的推測。果然，我看太多小説了。

有冇人睇緊 有嘅出嚟say 個hi

hi

有feel有feel

我向龍道别之後，便獨自走到了課室。

在我推開門之際，一張熟悉的臉龐眏入我的眼簾。那臉龐的主人正是龍給我看過的相片中的主角。在我盯着她看時，她的目光也剛好和我接上。過了約半秒後，我倆同時把目光移向别處，並走回各自的位置。

「喂，阿盈，條仔你識㗎？好似幾型咁喎！」我坐下後，隱若地聽到坐在她身旁的女生的話。

「痴線，我點會識埋啲MK」被稱作盈的她回答道。

【三小時後】

「喂，MK」那女的在飯堂向正在含着一大柱出x一丁的我搭話。

「嗯...嗯？」面對着她那突如其來的搭話，我只能發出像呻吟般的聲音回話。

「好似...喺邊度見過你。」

「咪玩啦，又唔係搭女仔訕。」我繼續咬着口中的麵條。

「喔，sorry。」她就像以會到自己說錯話一樣，低下了頭。

「哈哈」對着她的反應，我不禁笑了笑。

「做咩喎，咁人哋都係有嗰句講嗰句啫！」她坐到我身旁的空位置，抱怨道。

「鈴----」她手機的呼吸燈閃了一閃，她開啟手機檢視了一下便輕快地看我道別。

然後，我坐着的位置便只餘下一碗吃剩一半的餐蛋麵及估計是洗髮水氣味的餘香。

正當我迅速把一丁吃完，打算離開，一把爽朗的男聲呼叫了我。

「阿凌！你個25仔吖！咁快識到佢嘅！」那聲音的主人自然是龍。

「佢搵我架！」我無奈地說。

「繼續吹啊...」

之後，我和他隨便寒喧幾句後，我便離開回到了家中。

夜幕低垂，在大街上，回家的人回家，上夜班的人側急步地穿梭街道。而我，就只不過是一條倒在床上發夢的懶蟲。

在某個夢中，我睜開眼晴，看見四周的人都穿看和服。

「好怪嘅夢。」我笑了笑。

我再一次掙開眼皮，瞄了瞄電子鐘。

［4：44］不祥的時間...

算了，睡吧。

「將——」金屬掉落的聲音響起，把我從夢中拉了起來。我發現自己拿着一把武士刀，並倒在了路旁。

我撐起身子，環顧了一下四周，沒有高樓大廈，也沒有車之類。

接着，我走到了一條村莊...

「喂，你好熟口面。」不知誰拍了拍我的肩膀。

Im支持

「嗯？」我望向朝我搭話的人，發現那人正是被稱作盈的那傢伙。

「MK? 」她確認着我的身份。

「我幾時改名嚟...」我沒好氣地說。

「哇你搞咩...cosplay 啊？」她打量了一下我的穿着說。

「我鬼知。」我看了一下和她異常地搭的女裝和服。

我瞪看她過了良久後才反應了過來，等一下，如果她在這出現，這麼說，這並不是夢嗎？

在愰神之時，眼前的景色突然偷偷改變。

我看着不知何時站在我眼前，並正向我遞着一張照片的張詠龍。

「你琴日唔係俾過我睇啦咩？」我不自覺地吐出一句熟悉又陌生的話白。

「冇喎，我今日先攞張相....」他再上次朝我反了個白眼。不過這次，則是他把照片收回，向我道別後徑自步入教室。

「搞乜野...」我呆在原地，看着續漸離開的龍。

自推

接下來所發生的一切，都和我所認知的「昨天」大致上相同，唯獨不同的，是她的言行舉止。

例如在教室外，遲了約一分鐘才走出來，因此我和她便沒有在門口碰上。

我也沒有在食堂吃飯，而是到便利店買了枝水特後便回到家中隨便煮了些吃的。

然後，便再一次來到了夜晚。

推